# Прием документов для заявления

## Цель и результат задания
В этом ДЗ пишем библиотеку .NET Standard, пишем асинхронный код с помощью подписки на события, используем события классов .NET, добавляем свои события в класс. Такое ДЗ тренирует навык работы обработки событий, создания своих событий и знакомит с понятием асинхронности кода на примере событий.

## Постановка
Заявитель загружает в директорию `targetDirectory` комплект документов для подачи заявления (названия и расширения файлов должны строго соблюдаться):
- "Паспорт.jpg"
- "Заявление.txt"
- "Фото.jpg"

Когда все 3 файла появляются в указанной директории `DocumentsReceiver` уведомляет о том, что все документы готовы с помощью события `DocumentsReady` и останавливает дальнейший прием документов.
Если пользователь не загрузил документы за время `waitingInterval`, то дальнейший прием документов останавливается и `DocumentsReceiver` уведомляет о превышении ожидания с помощью события `TimedOut`.

Необходимо создать библиотеку .NET Standard, которая содержит класс `DocumentsReceiver`.
Класс имеет 2 события:
- `DocumentsReady`
- `TimedOut`

Класс имеет метод `Start` с 2 параметрами: 
- путь до директории с документами `targetDirectory`
- время ожидания загрузки документов `waitingInterval`. 

Метод `Start` начинает работу по приему документов как описано выше.

### Подсказки
Использовать подписки на события классов:
- `System.IO.FileSystemWatcher`
- `System.Timers.Timer`
Использовать свойство Interval класса `System.Timers.Timer`

Использовать свойство `EnableRaisingEvents` у `System.IO.FileSystemWatcher`, чтобы он начал отправлять события

## Критерии оценивания
- Создана библиотека .NET Standard и класс `DocumentsReceiver`  (1 балл)
- Создан непустой метод `Start` с необходимыми параметрами (1 балл)
- Есть подписки на события классов `System.IO.FileSystemWatcher` и `System.Timers.Timer`  (1 балл)
- Директория и интервал ожидания конфигурируются (1 балл)
- Есть события `DocumentsReady` и `TimedOut` и они вызывается (1 балл)
- Есть отписки от событий классов `System.IO.FileSystemWatcher` и `System.Timers.Timer`  (1 балл)
`DocumentsReceiver` работает правильно (4 балла)
